[緊急] 愛丁堡廣場要人

大家都係時侯出黎啦 放左工既 快d加入啦 一齊集氣啊

推

黎緊

出黎啦 大家

依家先開始等車仲嚟唔嚟得切

一定得 遲黎好過唔黎啊 大家

唔係因為有希望先出黎 係出左黎先有希望啊

唔怕遲

推啊

推比大家人知

推頂

轉個彎到！

好快到 一陣見

等開船，黎梗！

到荔枝角咋

推啊 遲到唔緊要

推上熱門啊 大家

Push!

一個充滿港英時代味道的名字

來緊！

遲到都要到呀！

有心唔怕遲架

Push

大家出黎啦 assemble啊

未放工,只好幫手推

go

一齊集氣做最尾一擊

過緊

唔緊要架 放工黎啦

黎緊！！

上熱門啊 我要

推啊 比所有人知

推上去

推上熱門

push

要人多林鄭先回應, 少人唔理ga la, 快d來啦, 一個希望都不能少

黎緊！

嚟緊

Coming

出黎啊

完全聽唔到講咩

10點左右到 加油

要人。快快快

pish.

PUSH

我要愛丁堡上唔到網啊

點解我仲覆得咁快

推啊大家

集氣! 請大家出來, 將你地既力量集合一齊，迫使林鄭出來!

聽唔到可以考慮幾個圍埋上網聽直播
雖則有D ON9

人啊~~~

推。

多d人啦喂~~~

上到熱門要置頂架

成個FEEL 係班泛民既造勢大會

啱啱收工嚟緊！

李卓人爆seed

推到 大家都出黎

Agger
Free Hong Kong !!!
Democracy Now!!!

推

維維同志同祖藍同志有無黎

啱啱放工既朋友唔緊要架

有呀

馬車都有去, 但比人插

就到！

出黎啊 要比世界見到架

野餐去

食埋飯 就好出黎啦

好肚餓，去邊道食野好

來啦, 為左將來, 唔可以唔出來, 遲到好過冇到

遲到係唔緊要架

耶穌部隊有冇來?

出黎啦 自由閪

岩岩收工
依家黎緊

10點放工過黎 仲有人？

為左自由, 來啦

有 一定有 至少有我

召喚愛丁堡自由西, 耶穌部隊, 打工仔, 真香港人!

今日大家一齊做吟遊詩人

我香港拉登性戰兵團都喺度

人手置頂

堅持呀！！

推返上去
洗走鬼王溝女po

現場有幾多人？

我仲上得咁流暢 即係唔夠多人啦

一齊光復香港

召喚愛丁堡自由西, 耶穌部隊, 打工仔, 真香港人!
快d出來啦

9點先收工，黎到都10點，應該未散？

未撒

來啦，不好念啦!
唔來就一定冇希望

好，收工狗沖過黎

真香港人, 比啲火, 快d去

岀

終於冇上得咁快

自由鳥快d來，少年

Incoming!!

現場咩景況

中環出口太多人入緊，大會呼籲緊啲人金鐘方向入

依家係做乜..
咩集氣 又鳩坐？

一出地鐵站 喺停車場隔離已經企滿曬人 見唔到會場聽聲only

來吧大家 逼爆愛丁堡

到左！加油！

準備嚟 遲唔遲

psih

推爆佢

多人啊 出黎啦

好夜先嚟到 會唔會又散水

出發

up

岀緊！

好多人
唔入去住
準備爬山

過咗海 就到

邊個站落好

金鐘